{shop_url}

Hola {firstname} {lastname},

Gracias por su confianza y fidelidad.

Nos complace ofrecerle un descuento de un {amount}% en su próximo pedido. Esta oferta es solamente válida durante {days} días, ¡así que no espere más!

Aquí está su CÓDIGO DE CUPÓN DE DESCUENTO: {voucher_num}

Introduzca este código en su carrito de compra para obtener el descuento.

[{shop_name}]({shop_url})

Powered by [PrestaShop](https://www.prestashop.com/?utm_source=marchandprestashop&utm_medium=e-mail=utm_campaign=footer_1-7)
